Теория:

1. Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.
функциии надо для потрорения однго и того же кода в разных местах ( чтобы не писать постоянно одно и тоже).


2. Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.
Чтобы функция была универсальной под любые значения. 
1 функция, а знначений несколько разных могут бытьв разных местах кода.

